邊個嗌11點散呀！又話不撤不散!

毋忘初衷呀

11走，唔等於散

Be Water 來去自如
佔而不據，進而不衝
一打便散，隨時重聚

如果留守無力都係輸

唔好俾警犬有機會動武 谷死佢地 下次仲有機會

負評乜撚事?
話左不撤不散!

屌你老母你IQ係咪咁撚低呀？

割禾青，唔比班狗覆桌，等佢地嬲到爆血管都好

支持留守 但唔好衝

冇話放棄，只係留力，抖下先，回一回氣
大家都攰啦！

叫你唔好做豬隊友咋，星期日遊行完你咪又係散。

唔係應該等佢地再一次喺鏡頭前出醜咩？

24小時ON CALL咩師兄

走左唔代表唔再回

留守咪去政總
個位都臭到仆街啦聽朝

be你老母water
上網講兩句就散嘅不如叫be sewage
散乜撚野

不散係指唔會就敢算數，

唔係指唔翻屋企休息訓覺。

聽日再見

大家記住 呢個係長期不合作運動
啲犬清場 我地唔使硬碰
唔好送人頭俾佢
我地返去休息 抖足精神 第二日又嚟過
我地不斷做 搞亂個社會秩序
然後同政府談判先係辦法

千其唔好死衝 無意思㗎
我地做咩都唔合法
警犬做咩都有政府撐腰
我真係唔想再有義士犧牲

我知有人會諗 叫咗咁多人出嚟
咩都唔做咁on9?
無錯我地係人多 但我地和平遊行又試過
衝擊佔領又試過 有用咩??
要贏 一定要試新方法
一於試吓不合作運動啦

我唔衝，但想多d人留守

打游擊就一定周圍去 你識唔識

根據雨革 你要佔金鐘mk三個月佢都可以唔理你

閱哦

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
現場大家會睇人數決定留定轉移
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇

長期作戰，唔要死守

唔係24小時守住就等於不撤不散
咁玩法人都散啦

留夜會消耗好大體力，又要防備，唔價得浪費
11走完 休息好 再番黎，我地係長期抗爭

波台狗真係麻撚煩

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！

衰過幾多次戀戰？點解唔鬥無賴？得閒就同佢洗樓要佢成棟樓停工唔好咩？定一定要流血出事先好？咁樣企兩日被捕果幾個就出得返黎？

Agger

[團結最大公約數]香港公民誓詞

唔想撤可以去pp拜祭烈士或過返政總

無限期留守 係咪想步雨傘後塵?
識唔識審時度勢

Be Water呀巴打 喺度散 喺第二度聚

IQ題：
日日企係人地門口 似咩（猜一種動物）

揮刀斷水水更流
警犬停到我地一陣，之後我地好快又再聚過

個運動無散過
就係等佢捉你唔到
下次又出來阻住佢運作

屌樓主正一警犬挑釁口吻

唔使抖咩大佬
留前鬥後啦

唔好唔記得香港而輪陷了，呢場仗是超長遠的戰場，不能只爭一日之長短明白嗎，有時要聽下人講野知進退

不散意思係我地嘅抗爭意志唔會消散.
暫時離開係休息唔係放棄，只要唔回應訴求，隨時都會捲土重來.

咁你唔出黎接力？

聽日又來過 or 直上禮賓府

不散--指大家訴求未達時仍會持續活動，唔係指單一活動時不散，無人任何大型訴求會一次達到目的。

樓豬係警犬？
上晒裝冇得打人好失望？

唔好以為留過夜就會有成效
而家根本僵局
呢場持久戰有排打
長期癱瘓政府運作 先有效
而定比你留係到又點
返去休息再戰啦

你想留咪留 散咪散 每個人都清楚自己情況 唔好再勸人走 咁樣冇意思

同埋有人岩岩先出去就係想留守

利申：係屋企

屌今晚撤退唔代表散,擺明係撚狗,快D走

不散可以指運動唔散

不撤不散口號黎姐

啲白車好似有鬼 三四分鐘就一架 有架上哂鋼架

啲白車好似有鬼 三四分鐘就一架 有架上哂鋼架

啲白車好似有鬼 三四分鐘就一架 有架上哂鋼架

屌你老母俾理狗補給換班咁一早圍嚟做乜撚呀

呢個時候緊係走啦 班傻鳩谷左成晚想打人最後走撚哂
Keep住呢個模式班傻鳩遲早犯錯
到時就又300萬出離

喂你9號之後冇番過屋企咩？Be Water My Fd

Be water my friend

走啦 走d唔走d
少左人 有鬼衝就有理由清場

咁都唔走，都唔知啲人諗乜，留係到畀人發洩畀人打？

絕地無留

來去自如唔係散
睇吓人地黃背心示威係點成功

每個禮拜固定出一次黎，耗盡警察同政府嘅心力

成功條毛，頭一排係威係勢，睇下依家，同旺角鳩嗚團同一lv咋

你留守其實即係俾時間佢去佈署
上次612咪一樣有大把記者 佢地一樣唔care
既然打又打唔過
不如不定期出現 得閒撚下狗 阻下佢地運作
俾多啲精神壓力佢好過啦
自己人又多啲時間休息
be water

咁多人 好難散
散都成粒鐘

唉！走唔走自己決定
但我就唔信我地堅持到

不散唔係講物理上既不散阿
而係精神上，幾多次都會再集合

冷氣軍師有何高見?

沒裝備的狗 有片

佢地今日係唔會出手架 就係等你出醜攞番面

冷靜呀各位
安全第一
留力持久戰

根本我地俾到壓力
但黑警搵唔到理由出手既話
就已經係有用
一有理由比黑警清 就前功盡廢

而家圍警犬總部都已經唔關徹回事
係要追究警犬612過份使用武力嘅責任

?

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
咩事都冇就主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己睇尾班車時間再決定！
要走就自己走 唔係叫人陪你早走

來去自如，兄弟爬山爬到攰休息下唔代表放棄

三毛confirm

泛民主派囉，最驚你哋唔走維唔到穩。

分析，黃昏後加入嘅多數夠鐘走，人數不難想像起碼落返中午時，在場成日嘅應該已經力竭，人喺唔精神嘅時候好易做錯決定，休息好緊要，尤其身處一個其實唔安全嘅環境，身體狀況係好關鍵嘅

你係咪成個幾星期都係金鐘？

乜你成個禮拜都係金鐘咩

至少要圍通頂啦

識玩係要咁玩

走定留自己唔識決定？三歲細路哥？

不撒不散係指不合作運動

來去自如，遠離狗屋

戰略性撤退唔等於散

你自己咪又係咁

人地問你乜就答乜啦

我話唔使你班兒燈軍師指揮，唔似你班大台狗最驚人唔聽笛。

你自己咪又係叫人留守
自己做大台

推

朝頭早出黎時話不撤不散，夜晚十一點就想叫人散水，泛民狗唔使旨意血債票償食人血饅頭。

咁聽朝返去休息又話說好的不撤不散 持久戰體力好重要 好多收工去已經好攰 係 佢地通宵一晚有幾難 咁聽日呢？後日呢？

再守落去亦無謂，其實今日已經贏晒，比大家返去义電。我哋有200萬同心人，咁大力量，幾時再玩都得。千其唔好中政府計，專登冇回應，激我哋，想我哋衝，可以比黑警有藉口出兵，唔可以失民心，好似韓國拉女總統落台咁，個個禮拜去圍佢，癱瘓佢，冇留血，冇被捕，長玩長有啊！